聽日要入一入天水圍 有咩要注意？

除咗拎回鄉證 仲有咩要留意

搵番個腦先

揸車既話
小心撞到啲牛
擦傷少少都要賠好多

行路既話
小心牛屎

而家執定先 唔講真係唔記得

記住去找換店 唱定d天水圍紙先 旁吓身都好

依家對港紙好似1:1

安全起見攞多支殺蟲劑 以便殺蝗

窮撚冇車揸 不過頭先google咗天水圍好似有租牛

小心啲 呢排風頭火勢有機會入得唔出得
嗰邊啲童黨好興玩綁架

要有傘 成日有人跳樓

樓主護照幾時到期？

入境個時拎廿蚊出黎就唔會搜身

入境之後坐和牛號小心D
因為有時入面會有好多癡線佬
利申：直接從屯門坐牛車過去

帶定乾糧

要租wifi蛋

唱人民幣

香港揸fit人淋病都唔敢入既蠻荒地帶，你竟然敢去

唔好開漫遊

買兩罐奶粉入境賺下水腳

記得買定外遊數據卡

天黑前好走

帶多啲石頭同貝殼，佢地用呢兩樣嘢做貨幣，好似係

如果有無敵星星記得帶，冇嘅祝你好運

回鄉証冇用架喎，要特區護照
同埋最好記底依一堆數字：
761p 751 706 705
救你一命

好似要去邊境過境
利申：味試過

味乜撚野

要準備指南針，地圖

唔洗驚會撞到奶媽

買左旅遊保險未啊

要識流利蝗語

寫定遺書...最後一餐就同屋企人食好啲啦

好易比啲牛撞死

呢個post啲人真係好幽默
有冇興趣去紅館開show

漏咗哨子 有咩事可以吹雞揾幫手

架飛船發射果陣d gforce 有3G， 記得拉定筋先

Biohazard☠️

又講 悶唔悶啲

有呀，你搞你sponsor？

就要帶定安全套 萬一比人強姦 都可以比佢帶定套先！比人強姦事小 萬一有性病就大獲

根據777經驗，好撚遠，提早出門啦

買左回程飛未？
聽講D車好疏

樓豬死了？